[免費拎BITCOIN] FreeBitcoin 水龍頭

利申返:你經我refer唔會拎少d btc(有冇referral都一樣)，只係你拎btc既時候referee會額外有 commission

另外網有個function 叫SHARE COINS with your referrals ,係可以比返d commission經我refer既人
如果有巴絲想既話可以pm我再傾，咁大家都可以多d coin (當然前提係用我條link啦 )

多謝樓主大大無私奉獻
冇窮人了

又唔好咁講 我share出黎都係想大家一齊玩，當然如果用我條link我會多少少btc啦 免費野拎下無妨

歡迎巴絲討論一齊研究

見有巴絲用左我條link, 先講聲多謝

好多巴絲都好努力，講多少少關於bitcoin既野
其實開始有好多國家/地區已經開始接受bitcoin, even被視為合法支付貨幣。最新例子有日本政府近排認可bitcoin呢樣野，最近新聞都有講

想問下咁我要點樣先拎到d bitcoin岀嚟用

返工冇野做一齊roll

樓主到底收左幾多錢

bitcoin faucet係外國好流行，可能因為其他地區接受btc為支付貨幣，相反香港唔算好興同普遍性低，所以冇咩人留意。
我分享呢個網除左想多d人知同玩，當然都想賺小小btc 但真係唔算多

正，咁都唔ban

lm

咁我又想問一定要經依個網先睇到自己有幾多BC?

禁右上角三橫 彈出黎最底咪有

如果係咁 係咪可以多開ac

ref自己再ref自己

同埋整外掛禁得唔得

我既意思係，假設有一日我真係有1個BITCOIN，咁PEACH佢依家又收BITCOIN
我點可以拎出黎買機票?

換番做usd算喇

我知呀，咁點換

岩岩google左

好似每個bitcon ac都有個address

所以要係profile度change番自己個address

如果唔係就入左預設果個(唔知邊q個)既ac

so what is my address

你有一個bitcoin先算啦，心急

我唔建議咁做 因為佢check 到同一ip既話有可能會ban

no,我只係諗定有無得換先去玩JA

首先你要整個wallet出黎，你可以去bitcoin個官網睇佢推薦既wallet，佢推薦得既都比較安全同認可性高。

順帶一提，除左peach依家expedia都收bitcoin

睇下呢個網幫唔幫到巴打 係講bitcoin交易點運作(簡單版)

依家整先

個網點用?

打一個email, set password, 之後每次係Free BTC 禁roll就得

試過roll過 9986-9993

玩左一個月都未上到 1蚊

要儲夠0.003btc先可以withdraw

咁西利 我都係中過一次9923

其實有心儲唔難 同埋免費拎我覺得算係咁

各位巴絲 我教左40% share commission 比用左我條link既手足 多謝用我條link既巴絲打

呢link係度 唔識整圖 各位勿Hi 我

1000個鐘就0.19美金

其實都幾少

sor

1000個鐘係1.95美金

multiply有冇攻略

巴打積少成多
同埋個匯率升先話 如果一早拎定就fit

有冇聽過double up注碼

輸曬

好易仆街

呢個方法要本大先建議咁做
我自己當初玩夠1200先望multiply
跟住個base係2/4 satoshi
記得唔好心大同要見好就收

有無人玩Multiply玩到有1

唔好拎哂所有身家去玩multi 要識止蝕
不過反正唔洗用真錢 慢慢儲就得

玩multi即係點? 英文文盲個網完全睇唔明

賭大細

係呀
岩岩玩完個auto-bet 賺左5百幾

500幾個bitcoin??

巴打呢個又咩黎

巴打我有j開你d post 好實用
steemim我遲d都想玩 遲d有唔明再問你

5百幾satoshi

想問Steemit 點withdrawn?

計返hkd 其實1日都只係2毫子

呢個真

仲要係一夠24小時就禁

不過望佢係咁升囉

申請咗AC但唔係好明點玩

尤其係multiply

係 不過遲d會升我覺得

有冇巴絲有玩其他水龍頭?

想問下bitcoin點樣拎去換錢

首先要整個wallet出黎，然後去交易平台申請個ac. 之後把bitcoin落個wallet度，再trade番出去
有錯勿hi

好想乞返d正評 如果有巴絲覺得個網好/我既解答幫到你地 麻煩可唔可以比個正評小弟呀?

留名

一齊研究

今日multi成續良好 聽日再繼續儲

巴絲們你好

咁既上下線post都可以唔ban
有無搞錯

LM

想問下水龍頭原理又係咩？
bitcoin 除左 mining 唔係唔會無中生有？

水龍頭個網有唔少廣告
佢用手龍頭draw人流返來之後再回饋一d俾用戶

Freebitcoin 就用另一套方法
佢靠multiple BTC同lottery 搵返d btc返來

正解 唔該巴打

一齊拎coin

未係太明 我要開左個btc ac先？

呢個唔洗 你用一個email註冊就得
然後儲夠btc就可以轉去wallet度

有位巴/絲打中左9986-9993 恭喜哂

留名學野

遲D我會整合個水龍頭POST，會比較邊D網站最有效率同信得過，跟住講下個開WALLET/有咩方法CASH OUT/MINING/CRYPTOCURRENCY等。一齊研究交流

Bitcoin 可以做咩

其他地區可以做買賣 有Ｄ國家接受以BITCOIN黎比錢。另一方面呢D CRYPTCURRENCY有好發展潛力同空間，依家儲定到時升左就FATFAT

堆數字係咩意思？
中咗會有幾多？

個網係比你每一小時ROLL一個NO. 好似抽獎咁，愈後既NO.愈多BTC。
對返個表，依家9986-9993有0.00007363 BTC，免費ROLL黎講算唔錯

一陣睇下先
咁頭先有個巴打post出嚟嘅好似有其他電子貨幣
原理係一樣？
乜原來而家有咁多電子貨幣

成件事好寒酸

佢地既性質一樣都係水龍頭，不過網站唔同，又或者係for拎唔同既crytocurrency
虛擬貨幣係外國好流行 但係香港就冇咩人知

係咩？ 一齊roll，又或者你用我條link 大家都會多d coins

開左acc, 仲用左樓豬做referral

用樓主LINK登記左

唔該哂巴打

一齊努力

其實樓主講下而家bitcoin值幾錢應該大把人衝黎玩

比4年前升6-7倍都有

得果0.000000幾可以有咩用?

慢慢儲冇蝕底

而家係咪USDaround245250?

用左樓主個link黎reg左無聊當GAME玩下
點解一開始佢
LUCKY NUMBER PAYOUT
0 - 9885 0.00000075 BTC
但玩玩下75變左4百幾
跟住FREE左次之後又變左75

如果你玩multi輸左用比bonus你 但係好快就會消失
btw唔好成日玩multi呀 會輸好多

各位巴絲，我開左新POST，歡迎入黎討論

我想問呢 我用COINBASE做WALLET
有ETH個address
但係佢話
Warning: Do not send ETH mining rewards or ETC directly to this address.
咁我如果Genesis MiningETH mining 果D點入去我個WALLET道
利申 未比錢MINING 但想腦入面有個FLOW先
利申 有用BLOCKCHAIN但好似無得入ETH所以無用

條LINK係邊

有0.5ETH就直接送入Poloniex，仲送錢比coinbase做咩